这是一个有希望的结果，但它基于不到1200名患者，需要更多的验证。新冠病毒-19疫苗很好——但你现在仍然需要戴口罩|乌迈尔·伊尔凡| 2021年2月9日| Vox
9月，圣保罗州州长若昂·多里亚（João Doria）表示，巴西联邦政府也已同意购买6000万剂科罗纳伏，随后告诉记者，这是“最安全、最好、最有希望的剂量”。美国和中国正在争夺在拉丁美洲的影响力，而这场大流行增加了赌注——查理·坎贝尔/北京时间2021年2月4日
虽然我们已经听说了这个项目，甚至看到CES推出了一些有希望的演示，但它仍然没有上市。小米的远程无线充电器展示了一个无电线的未来|斯坦·霍拉切克| 2021年2月1日|科普
如果你刚刚了解了GameStop有前途的股票，你可能已经错过了最天文的增长。GameStop股票的情况与民粹主义无关。这是关于市场是否“真实”的问题。|米哈伊尔·克里姆托夫| 2021年2月1日|华盛顿邮报
最简单的调整就是将有前途的新秀后卫伊曼纽尔·奎克利提升到首发阵容。唯一能让尼克斯的进攻得以维持的是朱利叶斯·兰德尔（Julius Randle）在2021年1月28日第五届第三十八次轮到他担任控球后卫
最近几天，他在试图“见面”的言辞中打出了一个充满希望的基调。给警察的备忘录：批评不是攻击|迈克尔·托马斯基| 2014年12月28日|每日野兽|
我犯了一个错误，向一群人承诺，如果他们回答了我的问题，他们可以问我任何问题。单身犹太人最疯狂的约会之夜，槲寄生被丢弃拍照| Emily Shire | 2014年12月26日| DAILY BEAST
亚特兰大，乔治亚州，美国亚特兰大正在迅速成为全球最有前途的LGBT总部之一。终极LGBT旅行清单| | 2014年12月12日|每日野兽
其他人在这里投资于有良好声誉的艺术家，从而有可能获得未来的投资回报。迈阿密的冷嘲热讽与服装：在价值30亿美元的伍德斯托克当代艺术中|杰伊·迈克尔森| 2014年12月6日|每日野兽
这一有希望的增长对卡萨布鲁亚的叛逆啤酒厂意味着什么？《女巫之家：巴拿马叛变的手工酿酒者》|杰夫·坎帕尼亚| 2014年11月30日|每日野兽报
最有希望的方法是冷冻检查、亚甲蓝试验和根皮苷试验。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
两年后，这位有前途的新兵与军事当局发生了冲突，不得不在一片阴云中离开军队。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
美味的细雨很早就下了，预示着一个丰收的谷物年。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
上帝安慰他的教会，承诺永远保护她：他为犹太人的忘恩负义而向他们进行劝诫。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
当他总是在身后留下一张纸条，承诺“对此保持沉默”时，伊莎贝尔停止了他的脚步。祖先|格特鲁德·阿瑟顿